召集前線勇武開大會

越嚟越多三毛 五毛開post叫停 叫不 講民意

屌你老母，黑警行到埋黎，話知你勇武定和理非，照拉照打照告

再咁落去，咁大家乜都唔洗做

前面被拉嘅義士洗定八月十五

港豬安心接受送中條例 廿三條 國民教育 國歌法

大陸 藍絲齊心恥笑你班廢青:一早話你地廢架啦 交又唔敢打 嗌幾下口號當革命

正皮:核爆都唔割

負皮:放棄，我要做港豬，等俾中共揸乾揸淨做comdom

不割席 不分化